有冇巴打可以分享下陳校長補習天地係點？

登記左做tutor, 唔知會唔會伏